★點解現在無聊到會考9A都吹捧？

幾十年前一大批9A/10A 又去曬邊